自從我開始睇Game of thrones...

我就一日唔睇翻三四集都止唔到癮

追哂之後就有排等